發覺自己生存之道係夠on9

唔夠聰明
唔夠勤力
把口唔叻
工作又唔夠認真
基本上係雜工咁既價值

好彩份人鳩吓鳩下，d人知我弱智，對自己冇乜戒心，先勉強生存到

成30歲
幼稚到俾人以為係fresh grad
過多幾年無得將低能合理化果陣點算？

你開心咪得囉

進化變做白卡佬

點算好

唔開心呀

「執輸行頭慘過敗家」係有固中道理嫁
做最聰明果個只會得到更多工作

我都想做弱智
起碼有庇護工場返

你失業咩?

係
經過庇護工場見到人地有工返有用過我

幾多歲
M記都唔請?

就三十
咁我無去m記in過

做開邊行?
退而求其次搵D要求低既工囉

多謝你
可能我寫expect salary多10%要求太多
試下減人工搵

我之前都失左業大半年
真係咩工都要搵
唔理好醜
總之要不停見工, 見到有offer, 份人就會多返少少自信

雖然返工都係無間地獄...有d懷念失業日子

呢啲無用又唔去得邊既working level四圍都需要